一人一個對付黑店嘅方法

小弟知錯喇喺ig買嘢遇著黑店
瘋狂炸wts同dm都試過 都係兩個灰tick
心都灰9埋

唔好屌我 下次唔會㗎喇

你連放佢個名上都冇
仲想對付佢

係ig 買野都算店？
係店的話就告咗消委會先講。
報警都係私人糾紛咋。

咩都唔講就要人對付？

我都諗緊擺唔擺上黎
臨過年先搞啲咁嘅嘢

igshop呀嘛
你都係想我開名姐

放上連登
利申 細佬屌過一間

小弟呢單金額細過你
只係睇唔過眼個店主失咗蹤姐
between啱啱google間igshop先發現有巴打中過伏
不過已經太遲

下次多做點功課 真心黑店好撚多